塵爆~我帶個fd去塵爆

男：難得生日，撒下麵粉賀一賀佢啦喂！